你地成日都話我唔介紹啲手機遊戲

屌，個廣告好煩

希治閣

又係你條撚樣

乜水嚟？

你好

Sorry , 我以為交完片就完, 唔知佢地會推